有限公司定無限公司

做開影相/拍片都幾年
今年想搞反個BR搞反好d財務紀錄
其實最好都係開無限公司會適合我，但因為果行都有風險，至驚唔見file俾人告，有限又好似保障番少少
所以都係有限公司定無限公司渣唔定主意

想問問...出邊d綠盒套裝有無用，主要想開銀行戶口，我見佢有d會議紀錄嘅file話可以開戶口，如果綠盒都係難開噤我自己搞都ok

一年大數200k-300k
都係收錢同出糧比人，唔會多過100筆交易，最多150
年尾搵會計核數報稅幾錢到？
太貴嘅話都係揀番無限公司自己報上去

無限就有無限責任
有限就皮費貴